大家估下係邊度？

自求多福

廣州南。

再近啲

班撚屌手都唔識洗戴口罩有撚用咩
手除完口罩就食野

深圳灣？

大家估下邊度

講你就講啦屌

未fc
不過有人俾呢段片我話係深圳灣

如果係深圳灣嘅話
是但一個有野嘅話
本身無事都變有事
咁撚密集 仲衰過隔離

同武漢封城前講我將會封城啦 大家快啲走啦 有咩分別

中間有一個有料，呢班人玩撚完